柒了！港版寶礦力係中信泰富集團成員代員 From 鄭松泰

屌，買日版啦。港版係中國公司代理
屌，柒了

From 鄭松泰FB

柒了，我冇野講

我要投訴

推

尋日有post 講左啦

我冇野講

行動原因係低制tvb

一樣還一樣啦
依家係要整死CCTVB

759係咪有日版

真
中信果單睇一次喊一次

依家主要目標係大品牌唔落TVB廣告

集中番先

唔好扯埋一齊講
呢家係要帶動其他商家去撤TVB廣告

問心，呢家到底香港仲有幾多企業唔係紅底?
只要帶動到商家撤TVB廣告就可以去做
我地Focus係因為tvb假新聞，呃我地老豆老母搞到家嘈屋閉啊

屌，叫你買日版

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

同amc cinema 一樣
個個話去pp睇戲
明明amc係萬達集團

唔理紅唔紅底，唔落廣告喺TVB就得

@@@@

咁即係中信泰富同市民企同一陣線囉
咁都睇唔明?

買日版同港版都好，
我唔覺得因為買港版就會令 " 商家撤回tvb廣告 " 呢樣野有咩負面影響
反正最好做到出黎係因為商家撤回tvb廣告，銷量大增就得

當然，有日版港版，優先買日版係for sure
但係即使買港版，我都唔覺得成件事柒左

個行動主要消滅納粹宣傳部，無得咁貪心一次消滅曬納粹份子；
如果寶礦力第一個企出嚟而我們不支持他，行動就玩x完，納粹宣布部就-6生存，明白未？要分主要敵人 次要敵人。
反納粹宣傳部就要獎，連登仔賞罰分明。

有關寶礦力香港係中資代理既傳言：

//做品牌代理唔一定咩都做晒
大昌係寶礦力係香港既代理不過只做Logistics果部分, Marketing係寶礦力自己做番而渣旗既係o架仔, 所以係廣告方面係好有自主權, 今次抽起TVB廣告大昌係無權干涉

只要係MADE IN CHINA既寶礦力就係大昌同寶礦力係大陸既JV工廠生產, 所以要買非大陸生產既寶礦力//

Source: 連登，已fact checked

大家要諗下喇，如果有中資公司出來反送中咁係咪都要無差別屌？

廣州做添
槍口對外tvb先